洛夫雲： 我地唔會為一分而戰

我地係一分都無

樓豬完場又回復真身

預測未來都要比你地笑

邊隊贏就捧邊隊

做乜鳩呀

為零分而戰

為三分而戰既人，最終一定會戰勝為一分而戰既人！！

柒頭猁

牛ching 好耐無見

屌你老母得啖笑

懦夫蘭 要為3分而戰

為自己賽後評分有3分而戰

幾好笑

hi 何金水

狗來

Ching今次同一陣線

我地曼聯唔需要幫手

下次利贏歐聯就撐返佢